今次風災港府會唔會同解放軍申請協助回復市面跌秩序

會唔會好似上次澳門咁